屌你老母元朗又有爆炸聲

1030 係雞地聽得好清楚

有無元朗人聽到有個女仔大叫緊?

只係相隔左一日又有爆炸聲
有冇人聽到

LM

聽到 屋企對住雞地
唔知咩事

應承我， 唔好當手足係condom

屌哂你哋老母

行雷咋屌

2230 鳳琴街附近聽到2下巨響 仲有1下細聲啲 未知咩事
From 元朗牛哨兵

3下WO

黑警

推